啱啱入咗gts想買返個軚盤

budget $4-5k
想要有極力子同波棍

諗住買t300rs gt版
但棍唔知買咩好

俾多小小買架車

棍要返同牌子果個啦，好feel過g29好多

羅技豬廿柒

玩game啲棍係咪做到好似真一樣，要吊極力子果啲

應該唔會

即係咩?

揸車又點同賽車呢

logitech G27

forza7 la

但 g29 logitech 做緊優惠 ..平2000

G27 G29好似麻麻地 聽人地講
或者T300RS GT 有冇咩意見?

加多少少T-gt

如果樓主要加埋棍波TH8A就$8000

畀盡真係6千 8千太多啦

仲邊揾到27

而且27無幾個制撳

唔該晒咁多位巴打, 應該買T300RS GT
但棍就諗緊

用緊t300rs gt and th8a 棍

真係不了 assetto corsa

想放T500RS + TH8A
有興趣留TG

啱啱訂咗 t300rs + t3pa pro + th8a
$59xx
唔該晒上面咁多位